有冇方法可以即刻訓得着

上兩星期趕 project日日朝早先訓 依家冇6點鐘都訓唔到

幾個星期都係咁 會唔會死

同感，加埋尼排考試仲唔掂
不過我係翻到屋企，一攤係張床就訓左
btw禁少啲電話就快啲訓到。
認真夜訓，但又要早起身真係好攞命。之後翻屋企想打下機既意欲都冇就訓左

瞓喺度，咩都唔諗，淨係留意住自己既呼吸
一陣就瞓著
再唔係屌下啲5p
出下汗仲快瞓

屌5p應該係最快既方法

唔訓一日挨到夜晚 必work

睇到真係好戇鳩
未破處又咁想破
叫雞囉，又想屌閪又要懶係聖潔

好辛苦喎
其實認真答
跑下步做下體能
身體攰就好易瞓

岩岩先跑完步 短跑個隻 都係咁

幾百蚊都冇

跑到攰一定瞓到
唔好玩電子產品

叫咩雞，學下溝女好過
咁後生

拉下筋就會個人放鬆好多

自己玩運動 做開都冇咩效果

田徑 知道recover好撚重要 但係成日失眠

大壓力？

有機 番工都有壓力
利申讀緊書

講出黎會好啲